迖哥到今日肯表下態未hahaha

不如繼續縮係你老母個臭西到啦

有個CM 唔見左

呢d人唔死無用

點解香港人示威既時候唔清楚表達聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?

狗達

要金雞蛋，不了

迖

咪再Post 呢條撚樣啦